谷德昭除左兩套龍咁威 零零發之外仲有咩戲係好笑?

未睇過 睇返先知呢幾套係佢做導演

谷德昭勁

食神？

行運超人

心想事成？

少林足球

我要做model

谷德昭要拍埋周星馳度先好笑，周星馳亦然

唔覺

要佢做導演

你可以留意下周星馳果堆真正稱得上好笑嘅戲有啲咩人做導演/編劇

周星馳加以前嘅李力持先好笑

對唔住，頭先語氣係重左啲

谷Sir拍戲只係副業
正職係出J圖

好多時都有埋谷德昭